大撚把民主既歌. 禁得幾多隻.

Liberty stands for freedom
Oh hail the flag that set us free
standing righteous symbolic of strength
our hopes for freedom to be
My friends, not so far away
Rulers will reunite hand in hand
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men.

Fighting hard for the future
The promise of a better day
For tomorrow we drink from the cup
the wine we fought for today
my friends, let us sing a song
sing a long ring a bell, liberty!
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men.

"F" that stands for our freedom
as well the flag that stands so strong
Sprite set free in our future land
so let us share in this song
My friends, not so far away
Rulers will reunite hand in hand
Oh hail! Liberty bell!
True freedom for all men

我宣傳動畫ja

唱美國國歌囉